睇完呢條片有啲對羅志祥改觀

對佢嘅印象一直係亞洲空幹王 雖然講野幾好笑但冇乜料咁樣
睇完佢玩狼人之後發現佢觀察好入微 邏輯幾強
揀呢條片係因為呢條片捉人個邏輯比較明顯啲
如果你話佢係預言家太屈或者狼人太廢嘅話可以睇埋part2
睇佢串柒柒但又真係估到個樣幾好笑

台灣四大天王得佢一個係唔識唱歌

會唔會係你弱智咋？

你喜點講啦
我只係代入返如果係我我未必會留意到個啲小迹象啫
但連登個個都腦力大師呢啲小兒科啦

最多都係觀察能力強，唔係邏輯強

有一集第一晚就估到曬邊三隻狼

我都睇過個節目
記得有局好似第一round發言
啲人都未講晒野就估中晒三隻狼
你真係信佢靠自己估中？
雖然睇綜藝唔使太認真
但佢做戲做得太over

假

假撚到震
樓主成個傻尻咁拍節目都信

典型冇料扮四條
對呢條友完全0 好感不特止仲好反感
又chok又MK，係台灣相對明星比較out佢先有得撈
跳柒舞唱gap歌都成班好妹妹仔尖叫

得佢一個識跳唱仲唔夠

睇過啦
根本佢一開波知哂邊d狼

節目效果不宜盡信

樓主好撚on9
以為係知道咗佢背後做好多善事嗰啲
點知係睇個綜藝節目就改觀

跳到咁撚柒就收皮啦，唱作又垃圾過其餘三大天王 你話靠個樣既話，我真係冇野好講

佢最叻認屎認屁

佢跳舞都有得反？